等左咁耐，終於有認證email啦

由21:00等到而家

岩岩上左高登睇左轉
得小貓34隻
好多mk post
時事台當然好多五毛啦
但LIHKG唔再係五毛專用地啦

唔知遲下iphone會唔會大賣呢？